[奇聞] 環時指責印度警察棍打外出唔不人道 大批印度網民：睇下你做過咩先啦

支那話人冇人權呀
太監笑人不舉呀

快啲入去撥火

一百步笑五十步

我究竟睇咗啲咩

indian vs chi-na好正
大家繼續撥火 indian friends係唯一人口可以同支那匹敵嘅大軍

呢個好笑 俾贏國特警當野豬咁捉

推

強國好多喜劇題材

跟手黑膠袋笠頭就唔怕傳染

支共又係呢招 收皮啦
黨報笑完人又想扮friend

The virus knows no borders. #China and #India together account for 1/3 of the world's population and should support each other, jointly safeguarding global public health. As India battles #COVID19, China can offer support and share experience and data.

睇黎唔使，俾印度人插爆

巴打有無街邊捉人綁bra gif
多D類似嘅都得
一見到白左話咩learn from China就想比佢地睇

Agger

睇好印度

呢個 post 下面一大堆，可以慢慢整

即同左膠講be careful what u wish for

成個post都係印度人屌中國

條原片係演習來，雖然只係演習但次次睇呢段都笑到pk

其實都唔緊要 係演習姐係佢預咗現實會做

個大陸佬用生命演出

呢單小事睇下廣東人點捉武漢人先

底下d印度佬屌9佢

等印度出返套神劇反擊

印度人同福建佬一樣勁撚團結咪睇小

我個印度fd比人恰，成班印仔即call即到幫拖

就咁睇片啲印度警犬都係瞄下身或者打車，點都好過中國警犬啦當人野豬咁

有多餘acc嘅可以做下小粉紅

封人門口果D都好離譜

官方加速 車尾燈都見唔到

Btw 原來831已經世界知名

搵香港警甴去印度啦
咁鍾意打人,棍棍扑頭啱晒佢地

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

最頂個 comment係831

你計漏左

印度無牆真係硬碰應該恆河既朋友㩒著啲翻牆既網軍黎砌

好似上次班帝吧垃圾比啲越南人屌番入牆咁

睇戰情都好似係
indian friends 本身都同支那有border dispute
傻西支那仲走去挑機

其實條片係做咩?

咖哩國人數同玻璃國咁上下，twitter寫英文玻璃國人點會夠咖哩國嚟

你岩 開始見到小粉紅駁唔到就用中文啦

你最有資格發言

個我和我的祖國曲直難分

起底組可以教下點幫啲中國人參軍

印港友好

嘩屌笑到痴線

一千步笑五十步

笑撚死

呢個好似係train

眾所周知, 支那人好撚憎印度人

眾所周知,全世界無人唔憎支那人

地球兩大毒瘤對決

Push.

真係要save定一堆片

用呢招對付黑警都得喎

幫手post下GIF，唔洗講野

push

個網都唔知笠過幾多隻武漢肺炎人

Indian pig

呢段片係演習黎

支那所謂既演習， 真正發生時就唔係咁
事實只會往死裏打

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

印度佬打人打到好似阿媽教仔咁

又干涉別國內政！！

唔retweet都狂like印度comment 啦喂

印度人不嬲反支
之前有套戲叫第三次世界大戰直頭係以印度兵隻揪支軍,表達滿滿嘅愛國情懷

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

仲記唔記得T-series

下面comment貼曬721

入去潑下火

大陸仔好鍾意用印度黎笑鳩民主自由

演習嚟 不過好撚好笑

原來印度都有13億人
又唔見佢哋當成就日講夜講

根本人多都唔係咩值得驕傲嘅事
係贏國咩都要打翻餐飛機咋嘛

賊叫捉賊

仲記得支那公安衝上門拆人麻雀枱

其實係得班支那狗喜歡瘋狂搵野打j

班印度tweeter好堅喎
完全唔見五毛洗地

不愧係奇聞, 強國真係笑撚死人

鬥人多都唔怕你班5毛網軍

印度人有能力洗到上YouTube 最多訂閱
驚你班大陸狗？

印度仔依家仲要玩緊21日lockdown,大把時間同班支那人玩

聽說依個係演集，小心fc好啲

五毛要翻牆最多幾萬人nmsl，同人地成個印度比?

T-series + pewdiepie fans

香港人同印度人結盟有無得諗

....................................

自取其辱

replying to @globaltimesnews
Hello Chinese mouthpiece.
We all remember Tiananmen, 1989.

Push

印度盟軍

有人po 831段片

demo嚟嘅姐，真係捉就連人帶車………………………

支那咪人型畜牲，大把人都係赤貧你翻得牆個堆，大部分都係有一定財富嘅人（係中國最多咪幾千萬人）印度就只需要網絡普及率高就可以參戰

印度係唯一可以同成個歐美對抗嘅國家（pewds vs T - series) 其實後邊pewdiepie俾支那ban左，佢班粉絲唔會話好嬲咩期待見到9 year old hack支那printer，之後打fuck china

原來係因為呢單

點會嬲
本來中國就冇得睇佢
Ban唔ban都冇影響㗎啦

印度好大都叫世界最大民主國家

印度幾億世界網民,小小支那翻牆狗同小粉疽留學狗點同人鬥

人哋國家內政
幾時輪到你中國說三道四，指手劃腳，居心叵測

印度網軍上呀

支持印度！ 每日睇兩次3 idiots

呢個係反恐演習來

係演習，但係反恐咩？
著晒 PPE喎

我之前睇曬全條片

係模擬有生化襲擊後有人揸車走佬要拉人

伊波拉劇情嚟嘅喂！

百國聯軍齊來滅支

支持印度

低能支那人

認真印度佬係網上仲毒瘤過終国
人數一樣咁多民智一樣咁低不特止
佢地仲冇牆阻住可以自出自入外國網
最重要佢地識英文國際線終国完全唔係佢地嗰皮

外國人眼中
入到車箱入面打即係好撚大鑊
差唔多打杖先咁
再對上一次係日本沙林毒氣事件

當然popo自強不息
打完車站都未夠
連環進攻兩間聞名於世概大學
日支戰爭日軍都未話要炸左間清華北大